
Контроллер для обработки API запросов + добавить роутинг.
Аутентификация пользователя при запросах происходит по Хедеру Auth-Token.

Регистрация:
/api/v1/registration (POST)
принимает в body два ключа:

login - not null, 5-50 chars
password - not null, 10-100 chars
(TBD)

В случае успеха - в ответ получаем
{ "status": 200, "token": "d50eb1e613ffb98471eaae4edaafd30d3f50aa63004c5fce", "user": { "id": 6, "login": "66666666666", "name": null, "telephone": null, "email": null, "updated_at": { "date": "2019-12-14 06:48:36.334974", "timezone_type": 3, "timezone": "UTC" } } }

Возможные ошибки:
- Логин или пароль не прошли валидацию {status: 400, message: ~Все ошибки валидации~}
- Пользователь с таким логином уже существует {status: 403, message: 'Login is already exist'}
- Ошибка сохранения/внутренняя ошибка {status: 500, message: ~Описание ошибки~}
———————
Логин:
/api/v1/login (POST)
принимает в body два ключа:

login - not null, 5-50 chars
password - not null, 10-100 chars
(TBD)

В случае успеха - в ответ получаем новый токен, которым необходимо подписывать все последующие запросы
{ "status": 200, "token": "31c2c1e0f318041cc9ea744cd947063dc747d1c6445bdf2", "user": { "id": 6, "login": "66666666666", "name": null, "telephone": null, "email": null, "updated_at": { "date": "2019-12-14 06:48:36.000000", "timezone_type": 3, "timezone": "UTC" } } }

Возможные ошибки:
- Логин или пароль не прошли валидацию - {status: 400, message: ~Все ошибки валидации~}
- Не удалось найти пользователя с таким логином или введен не правильный пароль - {status: 401, message: 'Login or password is wrong'}
———————
Получение данных о пользователе:
/api/v1/user/{id} (GET)

В случае успеха - в ответ получаем
{ "status": 200, "users": [ { "id": 1, "login": "admin", "name": "admin", "telephone": null, "email": null, "updated_at": { "date": "2019-12-01 06:14:44.125381", "timezone_type": 3, "timezone": "UTC" } } ] }

Возможные ошибки:
- Пользователь не найден - {status: 404, message: 'User not found'}
———————
Получение данных о текущем пользователе (по Auth-Token)
/api/v1/user/current (GET)

В случае успеха - в ответ получаем
{ "status": 200, "users": [ { "id": 3, "login": "1111111111\n", "name": null, "telephone": null, "email": null, "updated_at": { "date": "2019-12-08 10:40:46.000000", "timezone_type": 3, "timezone": "UTC" } } ] }

Возможные ошибки:
- В хедерах не передан Auth-Token - {status: 400, message: 'Authorization error - Auth-Token header required'}
- Ну удалось найти пользователя по Auth-Token - {status: 401, message: 'Authorization error - user not found}



=======================================================



Контроллер для обработки API запросов + добавить роутинг
Аутентификация пользователя при запросах происходит по Хедеру Auth-Token.

Список производителей:
/api/v1/manufacturer/list (GET)
Идентифицируем пользователя по токену Auth-Token.
Отдает массив производителей, созданных организацией, к которой принадлежит пользователь
(TBD)

В случае успеха - в ответ получаем
{ "status": 200, "manufacturers": [ { "id": 6, "name": "Sin Fo", "description": "Sin Fo Corporation" , "address": null, "telephone": null, "fax": null, "email": null, "bankName": null, "beneficiary": null, "accountNumber": null, "swift": null, "updated_at": { "date": "2019-12-14 06:48:36.334974", "timezone_type": 3, "timezone": "UTC" }, {...one more manufacturer...}, {...one more manufacturer...} ] } }

Возможные ошибки:
- Не удалось идентифицировать пользователя по токену Auth-Token {status: 400, message: 'User is not a member of the organization'}
———————
Создание производителя:
/api/v1/manufacturer/create (POST)
принимает в body ключи:

name - string not null, 5-100 chars
description - string 0-255 chars
address - string 0-255 chars
telephone - string 0-50 chars
fax - string 0-50 chars
email - string 0-100 chars
bankName - string 0-100 chars
beneficiary - string 0-100 chars
accountNumber - numeric not null 1-255 chars
swift - numeric not null 1-255 chars
(TBD)

В случае успеха - в ответ получаем созданного производителя
{ "status": 200, "manufacturer": { "id": 6, "name": "Sin Fo", "description": "Sin Fo Corporation" , "address": null, "telephone": null, "fax": null, "email": null, "bankName": null, "beneficiary": null, "accountNumber": null, "swift": null, "updated_at": { "date": "2019-12-14 06:48:36.334974", "timezone_type": 3, "timezone": "UTC" } } }

со структурой как в list и имеющего id

Возможные ошибки:
- Не удалось идентифицировать пользователя по токену Auth-Token {status: 400, message: 'User is not a member of the organization'}
- Данные не прошли валидацию - {status: 400, message: ~Все ошибки валидации~}
- Ошибка на этапе создания записи в БД - {status: 500, message: 'Failed create manufacturer'}
———————
Обновление производителя:
/api/v1/manufacturer/{id}/edit (POST)

Требования к данным такие же как и при создании производителя.

В случае успеха - в ответ получаем итогового производителя, который был сохранен в БД.

Возможные ошибки:
- Не удалось идентифицировать пользователя по токену Auth-Token {status: 400, message: 'User is not a member of the organization'}
- Не удалось найти производителя с указанным ID {status: 404, message: 'Manufacturer is not found'}
- Пользователь не имеет прав на редактирование производителя (не является его создателем или не является директором организации, сотрудник которого создал производителя) {status: 401, message: 'Access denied'}
- Данные не прошли валидацию - {status: 400, message: ~Все ошибки валидации~}
- Ошибка на этапе создания записи в БД - {status: 500, message: 'Failed update manufacturer'}
———————
Получение данных о конкретном производителе
/api/v1/manufacturer/{id} (GET)

В случае успеха - в ответ получаем
{ "status": 200, "manufacturer": { "id": 6, "name": "Sin Fo", "description": "Sin Fo Corporation" , "address": null, "telephone": null, "fax": null, "email": null, "bankName": null, "beneficiary": null, "accountNumber": null, "swift": null, "updated_at": { "date": "2019-12-14 06:48:36.334974", "timezone_type": 3, "timezone": "UTC" } } }

Возможные ошибки:
- Не удалось идентифицировать пользователя по токену Auth-Token {status: 400, message: 'User is not a member of the organization'}
- Не удалось найти производителя с переданным id {status: 404, message: 'Manufacturer is not found'}
- Производитель с данным id не привязан ни к одной из организаций {status: 400, message: 'Manufacturer is not bind to any organization'}
- Производитель с данным id не связан с организацией текущего пользователя {status: 401, message: 'User is not a member of the organization for this manufacturer'}
